求領養

今日屋企人喺屋企後樓梯執到隻狗

而家喺屋企周圍走緊

身上乜都冇 而家都喺俾佢暫住先 但唔係長遠之計
有冇好心正義仁慈又孤獨嘅巴絲領養 可以pm我

係咪走失架

搵下附近有冇街招

一陣落去樓下睇下先 但冇名牌咩都冇 多數凶多吉少

去check晶片啦

D毛剪完無耐仲咁整齊，應該係走失
你check左晶片先啦
一執到就叫人領養，真係有主人搵緊 而你又俾左人 點算

好似好乖

唔好去漁記同spca check晶片
check到又唔肯認就係咁先

搞成點而家？

樓主係邊區？我有晶片機

而家點？